[PolyU] 紅磚大學討論區 (12) - Reg 科大戰

Lm
求car c 靚grade crcw

睇左上個po有人解答話讀 CAR LCR SL各一就ok

我之前有睇到poly 網上面話讀三個car嘅就ok
想問3個car 係咪包埋sl
btw 我係asso 轉入year 3 唔係top up 想問同hd 版本有無分別架

我睇左呢個

sor 原來都係一樣兩科 6credit 我眼殘

有冇crcw 好推介

請問ways of Chinese wisdom 同CBS1A01P好唔好grade

同埋請問有冇人知份essay 大概要寫咩

有無巴打知呢個sem csr 有咩好讀靚grade

今個sem要reg 4科，十點半先開始都唔知會唔會俾人搶曬

十一點半reg只求靚car c

car b想搞掂埋erew, 有咩推薦?

fm第一次reg科 好迷惘
我見佢個ppt寫20幾號先reg，又唔知係邊度check自己幾時reg

睇咗了 佢話我reg time係會after timetable released，我時間表出咗都未見有reg time

加油呀~ 無野既
慢慢摸下摸下就識架啦
有唔明再問啦
利申: Year 1個陣都係好confusing

不過fm reg科個時間唔靚，所以通常第一個sem未必會去reg car or SL~ 可以add drop period個陣睇定d，之後再add。學識玩個system先再reg都未遲。

好 感激師兄

Fm好似29-31先reg!

Eng3003 workload大嗎

有無人讀過abct1d06，呢科點
Btw life sci 得星期六堂

想問Cse1d03 依科點 有咩做

聽講好多野背
識fd讀完都係b-b+咁

EE2001 同 2002係咪咪永遠都撞時間
想re2002可以點

CA唔叫多 一present一report 濕鳩quiz
Exam仆街咁濟 多野背到

夠竟senior entry入係咪6/8 reg呀 very confusing

你estudent personal checklist有冇8月6日ge時間
如果有 就係
如果冇 就冇

咁咪即係冇你份 你都講左

請問有冇讀過LGT3001 嘅人

想知佢CA grade 包括咩，見佢冇寫出黎

巴打有沒tg

想問吓cosmology難唔難讀？

GEC1H16C定APSS1B14C 好

冇

上個sem讀嚟，覺得幾伏，workload大又計attendance又唔靚grade
life sci好好多，走曬堂最尾個grade都唔錯

想問下嚟緊reg嘅ser learn係咪全部只做一個sem

唔係

要自己睇返果科既要求

healthy lifestyle 幾時有得reg

請問有無巴絲讀過AMA3S01 Quantitative Methods for Community Service
可以分享一下?

開左學會有email

差component4

Me too

Life sci係咪可以全部堂走哂，做哂assignment就得，sat堂唔想返

summer讀，走哂都有a

New student一問 其實yr3入學係咪唔想你sem 1讀sl, 聽日就current student reg科 ，new student就月底先reg,位都無哂啦

所以好多senior entry都係Yr4先讀SL
到時你9-10am reg科無人會同你爭到，放心

聽日最早reg科係咪九點

請問有咩ser learn 係少workload

Sociology 如何

其實SL係咪除左eye care 仲有咩揀
見好多舊post都淨係推呢一科

Sem1有無得讀眼仔？

有啊
不過想搵多個後備

如果聽日reg到係1+2定1+sum

1+2

咁都問

Elective係指major入面ge選修科 通常3 4字頭會出現

咁car lcr lipd sl呢d係咪depend on你果科先決定洗唔洗讀？
定其實個個都要讀？

基本上所有四年制ug學生都要完成哂佢
所以先會叫做general requirement

想問carA sociology係咪靚grade？Chur?

希望搶到靚SL

唔該哂Ching
我見到LCR LIPD係話assigned by your department
咁姐係得CAR同SL係要自己Reg?
請問邊到可以睇到要修咩Area既Car?

巴打有咩心水，靜係知眼仔靚，btw眼仔sem1+2應該唔洗返大陸掛

請問GEC1C31P Ways of Chinese Wisdom 好唔好讀

想問下world cuisine 同 wine industry好唔好讀？

我都想知
利申：打算reg

我final year，無任何add-drop
10點

要番

泰博尾班車讀到

Abct2s01 翻大陸有冇伏

Car A 冇tick有冇好推介

sociology

想問下第時engine elective 洗唔洗搶？

No la

car SL Healthy life style 同 major elective etc都係自己reg
都係果條link會講哂 要讀哂ABCD4個area

係咪指定時間前login定入去都得?
定要好似睇偷跑成績咁夠鐘重新login先得?
幾個sem冇reg過科唔記得左

呢科同psycho比呢

eye care 九點reg淨59個
疊埋心水reg SN2S01好過

十點REG到
入到去得返52個

眼仔😂😂😂😂😂

屌，嬲。

Eye care 10點都reg唔到

㩒錯一次就molamola

同是天涯淪落人

下一輪幾點

10:30

屌西 即係仲有11:00
我11:30真係食屎了

Light Man and Env 同 discovering hong kong society 二選一 大家會點揀

How safe are we at work 係點

ER/EW 有冇推介? map reading 撞咗時間

Me1d02

SN2S01都reg唔到

有無人幫手reg gec1h16c 薄酬

Apss1a09有無巴絲讀過

屌我收返先 我就黎奶野

on9 令既er/ew都撞時間

有無人知sl cse3s01靚唔靚grade

psycho好似workload大
soci test鳩溫都唔難
不過要作1800字文

有冇wine industry同中藥嘅同伴

BME1D01 ok?

Ok架

GEC1A03 life and death 呢科伏唔伏？

Lecture唔走得 堂堂都有quiz
Tut更加唔走得 有grp discussion
但讀既野既有趣 雖然我爛grade

好唔開心 咩都reg唔到
Car又無 sl又無
明明已經11300 reg 一入到去咩都無哂
成year 3都未讀哂呢啲 真係想死

等add drop 算啦ching

car c crcw csr有咩好reg

我reg左MM SL 好似唔錯

可以點買？

有無人可以放 promotion of children and adolescent development 果科比我朋友？差佢一個reg唔到！

係咪等add drop period個陣，一個account drop完，另一個account 即刻add??

如果ownership 8月11訂機 最快幾時有電腦

我之前科car 都爛過grade 係咪科科car都爛grade架。。。 咁呢科quiz同term paper難唔難？

無野了

not chur

唔係架 呢科認真讀都應該ok
因為我篇文9作 上堂唔留心 搞到啲quiz好低分 先會爛grade

我睇下add drop仲有無先

我就係想reg眼仔 叫左frd reg都reg唔到
Year 4先讀又好似太risky

我十一半都仲有

Year 2 Sem 1已經讀晒

好奇問下新生幾時reg宿舍 yr1係唔係難入好多

點解打乜都show no record found

啲天地嘅seminar全部都調唔走

想請問fun with language workload大唔大
同埋lec同seminar都堂堂要上？

Car A有冇推介？
有冇ching讀過leisure and society

唔該巴打！

有冇巴打放 thinking style tut 2

8號開始係咪可以無限add drop?

有無人放gec1h16c

呢科試過上lec前係屋企down左份notes，開住個socrative係屋企做，tut一樣走堂但照login做quiz

利申 爛grade到仆街

唔該先
撞左其他科

BME3S02 workload細 好grade
利申 B+

四大名著

四大名著好多位

個個讀呢科都爛grade

眼仔？

有無sem1可以完成又靚grade既SL推介

呢科唔好讀？

靚grade科 不過轉左人教

利申 走晒lecture B+

上年四大名著邊個教？

我1617Sem2讀 Lau Chi Chuen教
上堂答下問題攞participation 分
2次quiz 一份crcw assignment

我依科拎A
Dr Jack教 好有心機 教得唔錯

你地邊個教？

唔知reg咩好,今個sem pre-assigned 得9 cre

Quiz同term paper都唔難，不過最好留心聽書有時quiz既內容係份notes冇係個lecturer口頭up
利申：Dr Jack Chun 教，幾有心機，係自己溫唔熟final quiz所以B+左

我都唔開心
搶唔到眼仔

都大壓力架，但唔知你今年邊個教，我果陣lec同seminar都一定要上曬，佢會用唔同方法叫你簽attendance

fm一問
住天水圍的話易唔易有hall住

我喊左成日
好怕grad唔到

睇你住得近唔近西鐵

近呢

返緊工係office由9點45緊張到reg
瞬間0哂
個心好痛
另外兩科SN就撞時間

最後執左個農夫sl, 起碼唔洗驚grad唔到先

識人住天耀冇，頌富就有，真係想住咪試下新hall

留個tg，有人搵你

同求眼仔

有無人有AMA1120

有冇人知教social science 英文既Hannah lai好唔好？

我想問轉系難唔難 我想由ise 轉去 LMS嘅科

AOS轉AML？

Lee 轉shipping or global supply chain

係多嘢做定點
Attendance計幾多分

engine bd FM 想問year2揀科係跟gpa定任揀？

Fm 想問交左5000蚊留位費之後係咪等8月9號網上申請就ok

我打算add drop求奇reg一科算

任

有冇人放gec1h16c

有冇人講下CAR A psycho好唔好讀，會唔會爛grade

car C CC2C13P CHINESE FOLK AND POPULAR STORIES點睇

Retake pass係咪要add drop最後兩日先可以add入去自己個timetable? 係唔係咩grade都可以retake?

係

要睇下邊個教先，我果陣係要自己set問卷派比人，再present. 個lecturer要求都幾高，由定題目開始就要做consultation, 會用你好多時間，因為好多時都要改完又改。

Wing Li WU教
問卷係關於啲咩

搭單問 農夫workload大唔大？
想reg依個 感覺冇咁多人搶

psycho workload唔細，計attendance都麻煩，係勝在內容幾過癮
grade唔爛，係咁易溫下notes都b+或以上

FH2C06P Women and their Everyday Life in Imperial China係讀D乜
如果執唔到中國智慧就唯有硬食呢個

我都想知
我係純粹跟興趣揀
我鳩揀揀到香港,唔洗返大陸
當然眼仔係最大興趣,但搶唔到冇計
唔想比錢買科助長而種黃牛歪風

Car D AMA1D01C History Of Ancient Chinese And World Mathematics 伏唔伏？

FH1C02P An Introduction To Asian Popular Culture
GEC1A06 Adventures In Social And Political Philosophy: How Are We To Live?
SN2B02 Disaster And Global Health Challenges

有冇巴絲打讀過 或聽聞過，嚟緊準備Reg科

玩過2S02仲開心

千萬不要！就好似直升機一樣：伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏。

同路人

全走 MT前有溫書 就A

SL係咪只可以讀一次
讀多個可唔可以replace?

最後揀左how safe are we at work

SL個community psychology讀唔讀得過

fh1c02p workload一般，quiz + essay + pj，但煩在attendance計分
disaster workload極細，冇test，任走堂
grade普通，hea讀有B range

求眼仔

有冇人知sl cse3s01伏唔伏

揀香港都要俾千幾蚊？
我都想要眼仔

想問下year3 entry嘅學生係咪8月尾先有得reg科 我見personal checklist仲未有reg科個時間

當新生，但個時間會早d

請問assessment result 有gpa 同wgpa, 咁邊個先係代表cgpa
同埋有咩分別

咁計hon 係會睇gpa

有冇人知SD First hon要幾多gpa？

有

上年b+
好鐘意上佢堂

呢個就唔知了
我果陣個問卷係關於emoji, 就調查一下人對emoji嘅理解

個grade 點

B

份essay 同平時啲exercise 要做咩

我唸老師唔同d野都會唔一樣，但比你參考下就係，通常佢會上堂比d exercise你叫你discuss跟住寫番落去，即堂交。essay就會4-5個人group揀一個題目寫1000定1500字。

改成咁?
我讀果陣又HEA又靚

係4-5人寫1500定係individual

我想問下senior year entry credit transfer係咪tran唔到中文？

睇下你asso HD有冇科相似
有既話正常department唔洗你讀 會幫你waive
我讀既department係要我地提供course outline俾departmemt評估 你可以問問

thanks 巴打

好呀，唔該你

service learning 都有黃牛？
乜有得轉名嘅咩？

一個放 一個拎 咪得

Hkcc asso升嗰啲fd 全部都唔洗讀

我login estudent未見有waive, 咁我到時自己交form

買同收科都係垃圾
助長不良風氣

果幾百蚊咪散紙 讀到大學都要貪果少少錢做壞晒規矩

wie 通常完左intern幾耐交?????????

想問下咁嘅case有冇得搵department搞 ？

我想reg ENG3003 但屬於我嗰科(A)嘅subject group撞咗時間 reg唔到
有冇可能叫department幫我reg for另一科(B)嘅subject group

A同B兩科都係同一個department

唔想defer呀

Sd email問 應該得

記住係add drop period 完前交form

唔係year 1幾時交得學費

好似一星期內

各位Ching
想問下hall booth有咩做架？

咪同你介紹下d hall囉 顧名思義

請問幾時要交學費

記得上年好似差不多呢個時間有學費單

完之前交得唔得？

試下send email去問先

啱啱去咗睇roadshow
買Notebook都送幾多野
不過我冇買

但係點解到而家喺personal checklist度都未睇到reg科時間嘅 咁係正常定唔正常

打電話去feng general

個inteoduction to gec car subject 係咪唔洗執

freshman mock 24號先開始
正常係mock reg開始左先知reg科時間
所以唔洗太擔心

Fm想問下各位ching有咩靚car?

FM咁遲先reg, 有乜都比人搶哂啦
唔建議FM sem1 reg野
以後一到reg科時間呢D post就會好多人問car, 到時再睇

唔該ching

我揀CAR一向求其揀 但都有B+/以上
我覺得用心讀重要過揀CAR

理科仔表示car c冇一科揀得落手

果時CAR C揀左introduction to chinese literature
答MC選漏扣半分 答錯扣一分 有少少伏

Thankyou so much

大伏
係poly唔好讀史 淨係groupmate都嚇死你

Group project鳩派B 係溫2次test +作篇3000字既文

death

Mytag 仲係暑sem未更新
其他巴打係用咩整時間表 ？

esay reg

Estudent

用腦記
淨係要上一科

有冇巴打收到風黎緊FCE 冇左CE123同CE114之後 黎緊一年FCE year 1 sem 1讀咩科

想要mytag果隻ics檔擺入google calendar

estudent唔係都有咩

有冇巴打知 poly 邊個醫生睇皮膚好啲？呢排無啦啦爛面…街都唔想出

靚grade放心讀

想問下有冇手足試過補Summer Sem嘅IC堂 ？走曬頭兩個星期再補得唔得 ？

Fm
我見21號要交學費但咁啱我屋企人去曬旅行23號先返 遲2日交錢有無事

自己打電話去問

聽朝打去問
唔會遲幾日交就無左個學位下化

冇事 但佢會打電話黎 你同佢講返就得

如果我讀完一個sem就應該會quit U喺咪其實冇乜需要去reg科
利申fm

咁點解要讀一個學期

澳洲有offer不過要二月先開學 唔想呢段時間只係返工

二萬幾學費好唔抵喎 不如利用依段時間進修下，例如練好英文，或者睇下本科既書？

答返你先 無需要Reg

好嘅唔該晒ching

yr1 sem1用my tag
yr 1 sem2 改左版好難用又晏左出
所以直接打橫個mon print screen算
真心方便

v core有大量locker長期丟空，你地遲啲可以問下sd人借個locker用都得

Fm 唔知一個sem 讀幾多credit好
本身已經18 credits 要讀 咁係咪已經可以唔洗reg？

full credit 20
pre assign 18應該唔洗reg

大約幾點會知hall結果？

full credit係21

下個禮拜subj reg，好緊張

同問

car sl要自己reg
自己衡量下能力再決定reg唔reg
有啲sem preassign可能得15甚至12再reg都唔遲
詳細睇返自己科個dpd就可以知第時要讀啲咩
elective就yr3 4既事，到時你都應該識

不過car都建議盡早解決，唔好拖到太後期
sl留返yr4都可以，因為yr4易啲搶靚grade sl

有無minyin想轉利生，薄酬

Senior year fm想問下 想reg life science但發現無位 如果打算係summer sem讀呢個car 會唔會有問題(例如：無位、撞wie）

有得reg科

今年揀咩car好諗唔到

Fm文科仔想問CarD揀Life science好唔好？同埋好唔好Year1 Sem1讀左佢先？thanks

多謝ching，我都唔知reg唔reg到，唔太清楚reg科啲野

4科car要fulfill到crcw, erew同csr
有d car會同時fulfill到兩樣野
自己plan下要點reg

好的 唔該ching

新仔一問
點樣睇到個一科嘅tutorial有幾多vacancies? 因為我想讀個科有三班tut但係佢無show到每班仲有幾多位

reg科果到先睇到

fm想知hall o通常幾時🙇🏽‍♂️ 我遲左reg hall 喺stage2先reg 結果公佈要等到7/9😔

揾唔到

今年應該31/8 - 2/9
開學前三日

一開estudent右下角timetable download

如果去唔到hall o會唔會比人杯架😭

你份人夠yo 唔玩hall o都會埋到堆
唔yo 自己接埋一二邊嘅話 hall啲人都唔會理你 得鬼閒杯你

fm想問下compulsory要讀嘅係咪已經會pre assign左比我?

wie係睇你搵果份工 通常都係6月開始 好難summer sem讀埋書

有冇ching上年join過HILL 其實有咩活動？

Year 1 pre reg得16 credit 洗唔洗reg下d CAR
year 1好似只係可以reg d伏科

有冇人讀過fh2c03 cultural history of the eastern Silk Road

fm想問聽日係咪都可以mock sub reg???

senior entry 想問下elc1012係咪一定要讀？
我見佢course outline都係教apa個d
係咪可以trans左佢？

要讀

等sem2

咁year1 sem1唔駛reg car?

其實又冇指定要幾時讀car
總之你畢業前讀哂4個就得啦
不過冇乜人會留到senior year先讀

thx

我想問下credit transfer 係唔係讀嗰一科之前先tran ,因為我見到estudent 份application form 要揀academic year(得2018 sem1)，定係照交哂先再等department批 ？

pish 同問

Year 1 pre reg 17 credit
想問到時reg科係咪最多改時間
唔駛reg car

自己plan/參考你嗰科dpd啦 總之4年內讀晒咪得

我Year 2上學期讀晒 Summer搞埋SL
覺得排得唔錯

Year 4,5可以慢慢hea

想問下 mock reg 出現 < ERROR > Component selection is not correct. You should select one component for each component type 點解

解決了

咁我係non-ju入既, 想問下如果sysllabus寫係year2 sem1先簡Service-Learning,
咁mock reg個陣已經可以簡埋, 咁係咪即係代表其實year1 sem1 都可以讀Service-Learning?

讀中醫會唔會炒車嘅

根本SL同car你鐘意幾時讀都得
份dpd只係9up建議黎

想問Healthy lifestyle 個introductory lecture幾時有得reg?

CarC Chinese Language and the Chinese Societies 如何？

又唔係有主觀成份評核既科，邊個有乜分別

Fm想知邊間can抵屌

自己每間都去下試下啦
而D野都問

開sem先有
好似會有email reminder

Z can 有poly美食天堂之稱，包好味

想讀car又未fulfill erew既朋友
可以考慮GEC1A03 Life and Death

我已經睇唔透係想伏鳩定係真心想推介俾人

伏鳩人^

到人地拎左A+返黎你唔好葡萄

好衰呀你

諗緊揀唔揀ELC1A04 Harry Potter讀
大家覺得the good life and chinese art點？
利申 FM yr1

見到ELC重要衝埋去

ELC好野黎，full得好快，有幾個fd都係靠呢科拉高gpa, fm我諗難reg啲了

巴打你真係好撚仆街

講事實都比你屌

好嘅就唔會有咁多空位啦

啲人先入為主，未讀過就覺得伏

係 elc呢個department出名派grade全校都知

睇下點先

今年year1 fm 本身pre reg左12 credit 比我
想問下我聽日reg兩個car 好唔好？
另外想問service learning 係唔係都係聽日reg埋？
求救 唔係好明玩法

12cre太少啦，應該reg返隻fulfill erew既car，快啲寫完文第日唔洗再寫呀嘛，科目方面可以考慮Life and Death

派咩grade 先

想問下點樣轉CBS1104P做 CBS1104，mock reg嗰時淨係比我drop CBS1104P 但無得add翻CBS1104

ser learn sem1通常都冇位/伏
讀住car先啦

焗你用蝗語上堂

fm見到ELC,CBS同AMA睇路呀

以前得蝗語course冇廣東話揀
搶唔到就你柒啦

4個AMA A+ A+ A A

唔好伏我啦

報1個定2個car好？ 同埋想問下係咪下個sem又有得再報car?

你讀左咪知我有無伏你

sem1,2 暑sem都有
暑sem少啲選擇
你喜啦
chur就1，唔chur就2

car?
ser learn之前好似有個AMA都唔係太差

原來你地講緊CAR

我以為講緊本身AMA既course

Fm既你注意，poly就好多仆街鐘意伏人
所以reg科時候，如果見到啲course冇位or勁少位，呢啲通常都伏，原因係啲學生比人昆左去讀呢啲科
反之啲科勁多位，由其20個位以上，通常靚科
呢個秘密唔係好多人知架咋

有個ITC2S01 140個位得6個人reg
其他ser learn vacancy都單位數字

派好grade定派靚grade 自己諗

Reg左果6個人咪底佢first hon囉，識簡科 ，所以點解first hon咁少人呀

阿久津巴打信用值已經跌至新低

各位fm 言盡於此 好自為之
帶眼識人睇野 免得陷入萬劫不復之境
謹記謹記

讀過幾科所謂既伏CAR
最尾咪又靚Grade

不過ELC就真係咪搞 多數得B

fm 想問下

AF2504 blaw (Stephen Chan )
AF4513 CSR (ching vincent ) + tut 001 (Feng Xiaoli Alisa)
ELC3221 workplace eng (huynh, lynn)

以上有冇邊個伏一定要調走?

fm sem1係咪唔建議reg科？

ok thanks 因為我見pre reg 得12credit好似好小咁 諗住拿拿林搞店d car

咪建議左你，你又唔信我信哂佢地

LSGI1D03

想知砌唔到day off 係咪正常？
同埋天地堂應唔應應該調830堂走 ？

Fm 無知一問
我今年讀abct 個applied biology
Department pre-assign咗個life science俾我
個course code係ABCT1101唔係1D04
咁請問我仲洗唔洗reg car d?
定係我呢科已經計car d?

古代女性果科伏嗎？幾有興趣 不過係level2，fm會唔會唔掂求指引

個level除咗計wgpa有用之外同伏唔伏冇關係

唔好咁啦 有人話你伏嘛

Level 2難啲

有興趣就讀啦 個人經驗係抱住認真讀既心態 基本上唔會有科目低過B

多數係啲人懶得温 功課又hea做先會爛Grade

想問英文堂有冇得調 過咗mock reg check唔到
係咪有vacancies就代表調得

有無師兄知道Senior year student 讀LMS dep嘅科係咪讀car c 同car d就得?
之前好似講過但係我唔肯定，上網又搵唔到相關資料

好似係
去estudent subject search到check 個code
不過通常elc都同同 科/dept 人上
reg錯隔籬自己邊緣上堂就柒

一定唔係全部有得reg

想問下而家reg科係reg 淨係sem1 定係 sem1+2?
同埋如果今次reg 完drop左下次可唔可以reg返?

想問下gec1c23 history of Hong Kong 呢科如何

想問bba本身有個apss1111嘅psycho(今個sem未洗讀
係咪唔可以再reg apss1a07嘅psycho?
我見兩個code上堂時間一樣
係咪同一樣野嚟

Logistic senior year係咪只係可以reg CAR C 同D?
好迷茫 有啲人話係 有啲人話唔係

點睇APSS1C19P

year 1 fm sem1 19credit 係咪冇得Reg科?

咩科19CRE

Me

淨係for sem1
可以

係呀
重正啦唔洗爭
反正淨低都爛car嚟

自己search自己個科睇下

係呀 LMS個briefing session都講咗
senior year intake淨係可以reg CAR C and D

reg唔到想reg個科，得返一科好多野做
又寫文、又reading assignments、又present、又exam
係咪drop咗佢暑sem讀算

department suggest係今年讀晒car同sl

屌你老母

撞時間？

定係有分ug car同hd car

想問下AF2504 Blaw 邊個教得好

metoo sem2見

yes,hd唔洗讀crcw同erew,只係要有科csr就ok
crcw只係比degree reg,hd要add drop 最尾2日先reg到

同埋想問下ELC3221 Wu Bonnie伏唔伏

想問有冇人知GEC1A06 Adventures in Social and Political Philosophy: How Are We To Live 伏唔伏？

如果sem 1讀個嗰car d 爛左grade，
之後可唔可以讀第二個car d 嚟刷翻靚grade

點解唔簡GEC1A03 Life and Death

ELC都問

Bonnie畀分幾鬆
B+
另外條友教C+

Reg左communication in greater china 請問伏唔伏？
另外請問最快的add drop period係咪聽日既re opening period?

大家通常一個sem 讀多幾個科？
如果一開頭咩都唔reg 會唔會好搵笨

同問

仲有itc既car c

VA canteen超多人

求Ama1110
reg car果陣一開始睇 6個class都full哂 點retake呀

上個sem 1讀過 靚龜B+
伍伯常上堂係長氣 同好鍾意yo啲鬼
不過好人 同佢email商量下可以延遲deadline 減字數 拉下grade
quiz有分written同oral 會比曬方向你溫(當然你唔溫佢都幫唔到你 見過有人9up錯野同quiz 9寫最後個表情唔太好 )
oral係hea到淨係尾二果堂個個答一條問題 中point同盡量拉長黎講就得(因為lec太多人唔夠時間比第二次機會你) 內容其實上堂都提過
written就似高中西史啲essay lq 無記錯都係兩三條左右 比曬3個鐘lec時間你寫 好多人都係寫個零鐘就走
book report係2500字 呢個就一定要準時交(elc問題，除咗final draft) 終稿伍伯常可以私下容許你遲啲交同寫少啲 send email就得
最後仲有個field trip report 基本上去一個上午影下相再隨便寫下 夠料寫可以中途走 甚至你唔得閒可以自己搵料做
lec可以走(唔take) 不過最好搵frd同你聽返佢tip邊啲位係重點考既 同埋最後兩堂考試一定要去

我reg唔到啊

有冇人會放cr/cw嘅car

等add drop啦，實有人放既

CSE1B02W 有冇人讀過?

Fitness course 咁快full？

成人聽人講intro life sci好靚，sem1 reg左，點解啲notes咁多咁厚，重點係咪溫ppt就得，見佢有份eg note1&2 啲字密密麻麻，內容多到...呢份係咪唔重要

利申 無理科底

無bio底是咪收得皮
我唔洗讀erew，咁可以簡咩姐

reg咗AP1D02 Introduction To Astronomy ，請問伏唔伏？
本身想reg其他，搞太耐揀唔切

想報報唔到

Chemistry and modern living anyone?

sem1冇報csr
係咪下個sem再報都得？

想問AF3211有無pj,呢科爛唔爛grade，想讀左先

DIU ,我都係

8:55就即刻開住個網係度等
俾我reg到

伍sir真心鬆手同好人
quiz滿分唔難

屌又唔記得咗
又要等sem2

想問下有冇人知FH2C05P The Underground World of Early Imperial China 伏唔伏

成堆大學生仲喺度做伸手黨
你地問既問題年年fm 都問過
追下舊post有幾難

Agger
不過fm柒下柒下都算

正常應該要諗左解決方法，砌唔掂先問人
唔係下下seek for help. 完全無problem solving skill

依加先知hkcc讀完中文上到嚟冇得tran

有冇人係讀poly speed的hospitality management
因為我由HD升Top up degree （Year 3
好多野我都唔知
㨂elective係咪add drop period個陣就開始㨂你想讀的科目
我打電話番學校 個個人答我話elective唔關事......
好亂lo我而加
同埋大概讀幾多科？？

英文班正呀 又識到D鬼又鬆手過廣東話班 雖然我係3年前讀

唔喺話fm，大把人問埋啲年年都有人問嘅問題

reg car 前幾日總有人問 咩car靚grade
放grade個日就問 GPA 點計
同埋fm 啲年年同一條問題

department有冇建議你呢2年點reg科
因為我讀個科有張野建議，year 1讀晒car, sl,
year 2讀elective

你交左transcript 未？通常交完兩星期內email 通知

有冇巴打放 ELC1A06 grp101 Film嗰科同埋GEC1C23C grp101 港史 小妹手頭上有Fashion culture 同埋 Chinese Societies

呢兩科有人想要，就唔會去到咁後都仲有位啦
等add drop搶啦

求問Introduction to cancer伏唔伏？

你啱

我都係

懶到咁嘅大學生
你幫我餵飽埋佢地

冇講lo 本身個timetable已經有5科
唔知道add drop個陣係咪要加多科當elective??

應該冇咩所謂
你畢業讀晒就得啦
我個department建議year 2先reg elective
今個sem係reg到elective，但係撞晒時間
等同唔畀你reg

請問呢度有無MSc(BSE/EE)

想問有冇senior year entry既人去過summer exchange?
想看Summer exchange係咪都可以正常畢業，唔洗defer?

一個car爛grade影響大唔大?

我想問下有無可能可以sem1 trans去第二科既sem2讀?(同一academic year)定係想trans最少都要讀一年

有冇人搞咗credit transfer但仲未有消息?

me too

睇你撞唔撞intern wor

我嗰科做100hrs

Ching讀af department?

係呀

想問吓AP1D03 How Things Work: the Physics of Everyday Life伏唔伏 ?

利申 yr1, dse phy 4

Accountancy?

想問如果我13:30先完左一個car，但佢係遠d既Block Z上堂，趕唔趕到13:30去block Y上另一班？ 唉reg左但好似好多問題咁

正常1320落堂 唯有即刻行返過去上

唔該ching~

Z去Y算近啦
我係要GH去Z

有冇人放gec1b12

有無人drop gec1h16c

有無人放APSS1C19P

Urgent，有無人有audit sem002既位可以放岀黎

Pinna唔知 但Tom Michael閪到仆街

想問下CBS1C07P Chinese Literature 有無伏
難唔難 ? senior year 乜都唔知

推

好多人由CBS1104P轉去CBS1104C

我有，你有audit sem002我換比你

有無人知sl科apss3s01點

有冇人Chinese wisedom 由group3想轉去group1( Mon 1830-2190) 意留tg

請問有無人讀fun with language肯用tut001換我個tut002 有意留tg 薄酬

遲幾分鐘其實大部份都唔介意
你摸下個lecturer/tutor係咩人先

有冇人放SO2S01,薄酬
Tg:

Up

你唔走堂佢已經好開心,幾分鐘 冇人會介意 佢真係問你咪照直解釋

有冇ching讀過intro to psycho?好唔好讀?

求gec1h16c

多數lecturer會早10分鐘落堂...Z去Y趕到的

好的Thx

時間表跟本寫明20分就落堂

讀過 好讀

reg咗 諗緊同men and masculinity in hk邊個好啲

睇熟course outline
唔好漏任何一個assignment 要做齊佢地
特別係flipped class 同online discussion
雖然呢兩個workload細但都佔唔少分

堂堂清lecture notes 點都B+

Buddhism, Daoism And Chinese Culture 呢個點睇 有冇ching讀過可以分享下 係咪伏CAR

crcw erew csr齊晒，爭car a，唔想再揀crcw

想請問fun with language啲sem係咩黎？係咪堂堂要上

seminar 唔好走
重要野黎

利申 無讀過

幫fd問
想用gec1h16c 換 gec1h16

聽日開sem,仲要8半

Sorry 我係tut003 有無人可以換tut002/001比我 跪求 薄酬

走堂

聽日準備走垃圾PL meeting

各位FM記住要WEEK ONE 就睇下咩堂走得

走堂教學：
返第一堂同最尾果堂
然後揾可信既人簽名

走堂小技巧
放哂lec係同一日，果日就唔好返
試過21 cre汁到一星期返3日

有啵！

有意你留個tg

佢tg: a4c5v2b

ok thanks

想問下我無係8月24-31日嗰段時間攞學生證,可以點樣攞返?

今年polyu有得網上申請學生八達通 ?

想問下 Introduction to business analytics 難讀不? 靚唔靚龜?

PL meeting有咩講 想走埋咗佢

點解咁講，可唔可以詳細啲啲

我frd有

物理治療系既巴打小心d, 小心有個畢業生叫黎x鵬 (好似11定12年畢業到)
專恰9 d同學 個個都怕撚左佢

detail

第一堂SERVICE LEARNING 唔記得左去上堂 點算

聽返黎都係好鐘意係其他人面前做戲
例如背後瘋狂溫書之後扮哂野, 自己中七重讀過就同人講physics拎a (明明第一年唔合格)
都係poly佢個同學話我知

高價收購AF4228 sem002

有冇人讀過GEC1A49P Chinese Arts and Life
伏唔伏

CC2C13P民間故事好唔好 有冇人讀過可以講吓

有無人reg過itc嗰個ser learn 無人reg好似好伏

我想要003 d人都唔郁既

想問下下個sem出timetable之前既reg科時間有冇得retake fail

有冇人有AF4228呀
我係sem006 想轉002/003/004

我有003可以換，如果你有002

CSE1D03 How Safe are We at Work 有無人評下

Apss1b11 middle class有冇人評下

有冇人知APSS1C19P Transformation of Chinese Society: Revolution and Reform同CBS1A13 The talking brain 邊科易啲靚grade?

有冇手足有AF4228 sem004啊
利申：sem006

Sem006搵鬼要，咁多空位

點解有科明明LEG同LAB都有位 唔比我REG

LEC

隨便岀價，唔過份都得

咁如果我揀佢黎fulfill CRCW會唔會好on9

有意留個tg呀

係咪你撞左時間
唔比你reg既意思係reg完有error定係直頭reg科果到搵唔到個subject group

我記得有寫點解reg唔到架喎

有冇人放GEC1A49P 想要101

我估係個科比你programme 嘅位已經爆左 但總體上成科未爆
去subject search 望分比你自己programme 嘅位係唔係0左

而且 佢有講點解Reg 唔到嫁

ELC1C03 Creative Writing in English
有冇伏

又未至於on9你不如趁add drop period去sit lecture睇下自己讀唔讀得黎

呢科多唔多人上完第一堂drop
想reg

咩意思，ELC = 伏？

今日晏就見到有

No vacancy
不過我click入去係有位架

其實我已經reg左
睇下聽日上完感覺點先
thanks!

AF2504 blaw sem003想轉去002
全日得blaw呢一科要上
唔想上完lecture 等3個鐘

有冇睇MM4732 Global marketing既Ching肯同我調
我係001 星三上 想調去002 星四上

求eyecare x2 高價 請cm😋😋

冇話多唔多 但點都會有人drop既我估

AF4106 SEM002 及 AF4320 SEM005 或 AF3507 SEM002 或 AF4228 SEM001
換
AF3507 SEM003 或 AF4228 SEM003

或 AF4228 SEM001換SEM003

一開sem連續3日8半跟手9半
攰到on9

請聯絡 tg: Tt1234

CBS想由P字尾轉C
有冇巴打知會唔會讀P鬆手D比分?
定一鳩樣

CBS一律比B，話知你用英文讀

今年新科黎架,你想上堂用廣東話咪轉C

睇你想用普通話定廣東話

Paris Lau好正

add drop period add咗天文學
想問下有冇人知呢科難唔難
有少少驚爛grade

ABCT2S01換SO2S01 or 高價收購SO2S01
Tg:

想問見到有科subject group 0左
但㩒入去係有位
會唔會到last 2 days 㩒到個科？

有無巴絲打知道邊一到睇倒呢個格式ge時間表？

Fm感激不盡

想問下有無師兄姐知Understanding Hong Kong Cinema 伏唔伏
有與趣但驚炒

btw想請教下重有咩sl好做 好遲先收到offer 好多比人reg哂

Easy reg

係
但佢好鬼長氣

唔怪得知佢今日話搞突擊測驗好無謂
D人走堂另外果個老師應該檢討

想問下FYP 買二手野係咪無得claim 錢

點交各式各樣嘅費用
交完之後 fo 點知我有交到
su 會費過左幾日都重係 outstanding

幾時有得吸學生八達通個印

應該唔係

或者www.polyuttb.tk

atm交囉
su可以唔洗交

mytag越改越垃圾

想要張靚既jpg都無 On99

我就係 ATM 交完幾日都仲重係 outstanding ，係咪做漏步驟

你有冇上fo網入咗你個戶口no.先?

有冇手足答到

唔係所有Subject group都比你入

有啲係比某Program 讀 Prerequisite

唔知係咪你依個情況

我個program要讀個科既 只係未reg到
我見到佢寫住vacancy 0
但㩒入去仲有位
想知佢會唔會last two days見隔離program冇人讀 開埋個幾個位比其他要讀呢科既人reg

有無GEC1C31P 102想換四大名著102

Sport course Thai-04 求換 Thai-02

高價收購gec1a49p
有興趣tg我 tg:kk64298

補充 想要group 101

巴打會唔會放 高價收購

Map read tut005 求 003

好真心想收Gec1c31p Chinese wisdom
高價收 跪求

sem 4 啱唔啱 ？ 有位

唔得呀，巴打有002?

冇呀 我都想轉

你邊班

4

有冇巴打放 隨便出價
真係好想要

面對手頭個科car好抑鬱 灰到想休學

真高價，$1000都得，求放

我唔係101呀
你多D check住estudent啦
我之前見到有vacancy架

6換你4得唔得

有冇人放fh1c02p ? 用me1d02換

Cc2c10p到底有冇香港人架

好啦 唔該巴打
希望reg到

高價收AF4228 sem002

求af2504 blaw sem002 /sem003 1個位
我同朋友喺呢兩班
想一齊上

全部NDS 上完感覺如何?

以為冇present 原來要分組睇一份reading ,present嗰陣要summarise 同俾幾條討論問題出嚟
不過上18:30真係好眼訓

一早入咗
如果凍莊實俾人屌到飛起

你yr幾? 我上完今日嗰堂已經好想drop

Year3 我都想drop,但好多car c科都冇位

再推下

apss1c19p好唔好grade

上完都想Drop

有冇人知chinese wisdom 個幾堂導修係做咩? 除左quiz之外

有冇人有上AMA1110而係俾Guofeng Zhang教過 上完堂tutor同lec已經好想走佢堂
佢係唔係伏嚟

上年Benedict教 佢勁好人
大陸人就自求多福啦

識揀一定係Lou Yijun

雖然佢啲英文好難聽 但好有心教 有心聽一定明 試過同佢單對單上TUT

利申 1110 A+

冇得揀 pre-assign咗TUT同LEC都係條大陸友教

佢啲英文難聽到我聽唔明

Add drop最後兩日上去睇下可能會有驚喜

有冇ching 有intro to sociology 梳屎可以share

Tg?

想問下讀過service learning既朋友，做義工前或者上堂既活動，洗唔洗show張身分證岀黎，事關跌左未得閒補領

Gec1b13換gec1h16c
有意留tg

有無人reg左 gec1b13 知唔知使唔使做gp project? 我見上年黃碧雲突然改話要

我就係嗰啲要fulfill requirement而reg既人

我都係呀屌

有冇今晚上左FH2C06P既巴打

新hall
Triple 同double 係咪一定要其中一個申請轉room type先可以pair up架？

有冇師兄放Chinese wisdom
有誠意真心想收

巴打有無M1/M2底 上左第一堂Bob教既LEC覺得有啲難明

誠意收購眼仔EYE CARE

有讀M2不過一般

我M2 3

1110啲嘢唔難 考試都係睇小唔小心 靠操卷就得
我圍內幾個fd都A/A+

放Gec1a49p
留tg

自己上YOUTUBE睇片自學

pm我

靚女嘅話免費幫你私補
普通女$200/hour
豬西/有J 唔補

有冇人睇過中醫呀？
想問下邊個醫師睇得好啲？

有冇放FH1C02P? 薄酬

有無邊科SL一個sem搞掂又好grade，眼仔外

陳妙霞

巴打放唔放 有誠意收

你覺得呢科點
為求grad是但揀一科黎讀

有冇巴絲可以用LSGI2B01 Map reading TUT002 交換 TUT005，價錢可議

買賣car/sl食屎啦屌你老母

冇project 淨係有兩次quiz

有冇人放Chinese wisdom 價錢可議

想問下 blaw WANG, Angelia好唔好?

放 gec1a49p
留tg

Tutor唔好要sandy

得Stephen Angelia 同LEE, Ian P 揀
但Stephen 一直0 vacancy

你轉到002未

已放棄 認命

想問下LSGI2B01 Map reading係咪今個sem開始轉咗人教唔再靚grade? 而加好似係加拿大人...

有無人知ELC2S02係咪伏
咁多vacancies既

平收AF2504 Business Law 同 APSS111 Intro to psychology 書

我有，讀完放比你

放 APSS3S09 gp1000 2個

有意留tg

Poly有無請圖書館助理呢d工
要係邊apply?

放幾錢？ tg?

有無人放個ser learn比我...

你想要邊科？

做elc助理，識人做緊好似都有3千幾一個月

你今個sem讀？

諗緊讀唔讀

有冇人想要company law 書，99%新，可以平放

Eye care係咪已經不再靚grade

留tg

下個sem讀，有無得keep住先

有冇人放eye care?
好驚要defer

如果冇人快過你買，係可以既

你comp law用完本書咩龜

有得讀就得了

我有科SL係手，考慮緊讀唔讀

My Tg
[member] puddingdogcute [\member]

頂 7左

舊hall 條隊冇郁過…唔係yr 1 係咪唔使旨意住到

有無讀AF4228既巴打想sem005轉003

想要 今個sem讀

方便留個tg 聯絡？

Tg:seeyouontheotherside

全部0哂啦

唔關事
佢係睇你有冇住過
當然如果住太近yr4都冇都唔出奇

有無乜野service learning可以sem1完成又好grade
Btw 聽講sem1既SL通常爛

有冇人成功過retake pass

點為之成功

點都有個B既

Add drop 最後兩日add

你邊科啊

經常成功

Retake CAR 是否不智
AREA D （EREW) C撚左

Fulfill左EREW 但retake CAR只會升GPA 不升WGPA

驗眼

WGPA計你原本既CAR 唔計RETAKE? 定本身已經唔計

我既department會計

So2s01得b，真唔真

眼仔最大賣點係workload極細而grade正常

多人攞A係因為佢一次收百幾個人 所以數字上多A
計返比例percent 根本眼仔只不過係高過SL mean grade少少 比起nursing某個SL差成4份1個大grade
眼仔大把人攞B+/B 攞C+都唔少嘅 不過真係要反省下囉

咁巴打有無乜野sl推介，同埋如果final yr先讀會唔會太遲

咁我問下我dept先
我之前問OGUR話Retake car剩係計Gpa WGPA唔會有上落

有無巴打要Gec1a49p
打算drop
益巴打

Application for Graduation 係咩意思 有冇廣東話講解

成日SEND黎

想問吓點樣行得最快去到何文田hall?
星期五check in今日試行過去肯隻屐咁

想問summer sem有無得讀1科ser learn同1科car

可以

係咪add drop唔多過4次都唔會影響下sem reg科時間?

有冇巴絲有POLY張信用卡

有咩評價?

有 上年張80週年整咗張收藏
乜9優惠都冇 又難儲分

係最後兩日add 到？

真 ？係咪一有人drop 就會有位？
我怕個system食左

但你本身應該係最早果輪reg?

有冇人上左The Good Life And Chinese Art？見到剩左都幾多位

有冇巴打做過fitness training course stand by student
個網2秒full哂reg唔到

Bob教得唔錯喎
利申 A

其實好撚簡單 上網搵下料 聽下書 無A都有B

操pp得嫁啦

Mid term同exam pp都會唔solution
呢科真係鬥小心嫁咋

比solution

做撚曬啲tutorial 有b啦 攞a就睇你數學個底，睇多啲片會好好多

8月27號reg咗
上埋堂了

有無人final yr先做SL同car

AF人覺得taxation 如何？workload 難度 同grade 如何？諗緊好無reg

咁心急托

諗緊下個sem

有冇巴絲讀過CSE1B02W Civil Infrastructure and Society? 可唔可以分享下呢科係點樣

想知如果暑sem讀SL，個service係咪星期六/日做，因為想返intern怕平日撞時間

放gec1a49p
留tg

FH2C06P TUT002 3個位 求換TUT001 3個位
2日都5個鐘天地堂真係會痴線

ELC2S02 同 LSGI2S02係咪大伏?
我見無人REG既

點解D人drop撚晒History of Hong Kong ?

點解intro soci 咁伏都咁多人reg 想靚grade既人 出grade時一定喊三聲

輕鬆A AF咁多垃圾 出少少力都夠贏

我想問poly入面d貨車由邊個位上去podium

師兄讀過？個grade如何

只能贈你一詞 睇路

大部分人有無b+/b 定c+?
佢係咪唔會比A

有無巴絲讀friends followers and circles
好似好撚伏

想問下如果有人drop左科 個位會即刻顯示出黎定係要等？

讀過，預A/B+，岀B
識唔少人其他科好勁，呢科C+

有冇師兄讀過GEC2C22 呢科伏唔伏？

係咪上完覺得伏

Cheung B 就好讀🤓👍

唔係掛

Workload好撚大
Erew
Field trip report
oral test(今年唔知有無)
final exam
正既係唔洗上堂 亦無人上
最尾有tips
應該大部份人有b

係prof好人 算hea
Field trip去上午/下午是但一個就得

有無人想要MA testbook?
免費

management acct?

Ys

ma1 or ma2?

識人讀intro soci 個sem讀5科 3科A+ 呢科B左

有興趣

Fh2c06p 求tut001 3個位

如果係ma2既話 可唔可以比我

Ma1 sor

價錢可以慢慢傾

chinese wisdom到底上堂做咩
見人抄好多notes但係又唔知講到邊
好驚爛grade

IPHONE SX

IPHONE XS

琴日先reg AMA1110 BASIC MATHEMATICS I - CALCULUS AND PROBABILITY & STATISTICS 同 ME1D01 ENGINEERING AND ENVIRONMENTAL MANAGEMENT
miss咗兩個禮拜嘅堂
好驚跟唔上

1110做咩依家先reg 唔係pre reg架咩
1D01 智障科 常識野 考試多野記啫

我係senior year
department冇pre-assigned比我, 打電話比我叫我自己reg
到琴日夜晚(add drop period, last two day)先reg到

SY驚1字頭數 唔會啦

唔伏，70有B+

Ching想問佢20%既class exercise點計分？
同埋quiz點考？（mc/sq? 題型係點？）
同埋佢上堂d野洗唔洗聽？好似冇乜用咁

想問下如果retake既話舊grade係唔係會完全被新grade取代?
假設F左之後retake pass返 個F係咪會完全消失
GPA會唔會被舊grade拖低?

Yes

No transcript會記錄你F過

唔會

係咪就算只係 retake pass transcript 都會顯示?
例如科拎C既 retake完拎番B呢

Transcript 本身就會寫哂咁多個sem ge成績
所以答案係 ： 都會顯示

明白 唔該哂你

senior entry 第一個sem 讀21 credit 會唔會好辛苦
4 major科
2 ELC
1 Car

另外想問吓CC1C04P伏唔伏 workload大唔大

AF ?

20% quiz,40 mc questions
40% 3 essays
40% socrative, 手機答問題

今個sem 20%class ex.
20%present
20%quiz
40%essay
10%erew
Ching上個sem讀？

唔會
ELC多數1essay 1present 快D搞完佢冇煩惱
CAR多數都舒服

個人覺得CC1C04P唔大workload 唔知依家係咪仲係present30%, essay40%，quiz30%
Quiz係要求你寫篇野，果篇野你求其簡一堂ppt背哂落去就得，所以唔洗上堂咁制，舊年走左7成堂有B present既話可能係present前1-2個禮拜會多野做d，我果陣有人carry個分唔錯。仲有essay如果盡早開始做會好d，每日抽少少時間做咁你整體workload都唔會大。我果陣交deaft前一個禮拜做真係 又冇靈感又唔知邊度搵料寫，不過好彩個呀sir好人，我交draft前3日問佢點作佢成個template比哂我

支持 Cc1c04p A左
輕鬆到爆

21 study load
study load唔等於 credit
利申今個sem 24 cred

即係上面既都係爆cred唔係爆study load?

利申 爆study load

求救 以為今日先係add drop最後一日 無drop到科
係咪返dept就處理到？transcript係咪真係會有寫

有冇人聽日會走堂

想問poly個server係咪死咗 estudent同blackboard都入唔到 我仲未drop科

係 校方知死左server

我

聽日唔洗返

cu edu bu同ust都唔洗返,唔通poly要返咁撚開心

咁點算 會唔會冇得drop㗎

炒科垃圾讀多個sem car sl啦

有冇人讀過legacy of chinese medicine? 好似無咩點聽人講過咁 係唔係伏car嚟架

比錢drop

講歷史

唉屌 明明係server問題 希望佢會補返時間啦

c+

咁大鑊。。其他人係咪都差唔多

聽日使唔使返?

中小學聽日又停課

應該一陣會有email講聽日安排，如果冇咁九成九係要返

想問下學生八達通網上apply左之後
我網上比埋錢
點解佢封通知書咁q耐都未寄
係咪10月先寄？

same

搵Department搞 好彩就唔洗課金transcript冇record 唔好彩就$105+留record

btw add/drop好似去到16號2:30am
嗰陣好似未死server

Send Email都唔識

00後係咁嫁喇

係搵自己個department?

+1

打左去問了 佢話月尾先寄 之後再搵學校

想問係咪搵自己嘅department, 要揾department head?

Campus 入面會唔會有信用卡booth

自己department 搵Department office

有 垃圾BEA 久唔久會有

首先你搵你既programme leader講點解要add or drop果科,佢approve既話
將呢個訊息send俾你既programme department,咁佢地會forward呢個訊息俾有關既果科既department處理

好多野都要同你個programme department講,由佢地代你將呢d訊息俾其他部門

好詳細 唔該哂你

有冇巴打用過lib 個vitalsource ebook
點樣login都開唔到本ebook

可能要用學校電腦先得

好似係
收到重要返學蓋印

唔洗蓋

(新嘅)舊can出面

GEC1H16C QUIZ 既READING咁撚多 睇撚死人咩

reg sem2 subject before timetable release 果個咩黎

渣既 兩日睇曬啦
利申A

其實轉hall易唔易？

Reg下個sem既compulsory科

CRCW 喺blackboard係咪會出現
點解我無CRCW出現係my course個度
咁點交第一稿

我都係
催佢又會叫你唔洗急

第一稿遲交無交都唔扣分

week 4要交700字
但係我連條題目都諗唔到

唔會啦
有都唔洗相認啦

是撚但啦 draft 1又唔計分

有無anat既同伴 好驚mooc

d arteries veins 咁多可以點背得熟

有無手足已經準備third hon grad

Ser learn真係大伏

個辣殺edX加埋collaborative learning 呢科真係死得

其實draft 1係咪可以唔交都得？draft 2先交？

Edx 真係唔知做乜春

今年要溫mooc? 以往唔洗理
覺得Anat 冇想像中咁難, 鳩背都夠做, 反而physi 先難靚grade

draft 嘅內容唔計分, 但成份野冇交會扣10分
鳩寫啲野/ 直copy 啲source 頂字數交咗先囉

問師兄姐拎上年啲slides嚟自習重好

啱，anat 要拎a range其實算易

最後定稿過3000字唔睇 or 一定要過3000字？

Week2先add, miss左佢講

呢度又寫唔交draft 1 唔扣分既

睇guideline 通常係3000字+/-10%
寫多咗話就話唔睇 多數都睇埋咖喇

Up唔到相既

Draft1唔扣分 所以諗唔到的話未求奇交住啲野先

有冇手足報過兩電intern
要幾多GDP先有機 ？

[PolyU] 紅磚大學討論區 (13) - 開sem好忙呀

1001